1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

метод об'єкту - це коли функція є значенням, властивість стає методом.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

значення властивості об'єкта може мати будь який тип даних

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Посилальний тип – це внутрішній тип мови.

Читання властивості, наприклад, крапкою . в obj.method() повертає не саме значення властивості, але спеціальне значення “посилального типу”, яке зберігає як значення властивості, так і об’єкт, з якою він був взятий.

Це використовується для подальшого виклику методу за допомогою (), щоб отримати об’єкт і встановити this до цього.

Для всіх інших операцій, посилальний тип автоматично стає значенням властивості (функцією у нашому випадку).
